大家記唔記得高登當年自貼救國

自貼果班人唔該死左佢